點解聖誕翌日有Boxing day佛誕冇

多日假唔好咩

因為佛誕冇人買禮物掛

整日化緣日都好丫，一家大細鬥化緣

誠哥話放假有損香港經濟發展啊

因為佛學要做到無欲無求
所以唔需求扑性Day

至於瑪莉亞條淫娃，俾綠帽亞瑟戴
淫到仆街味要整返日扑性day 發洩